一人一個黑人憎同事

我先

人生得矮 仲要著超級內增高鞋 好柒

日日返黎就係打機 煙break 去廁所

準時收工

唔知有咩貢獻

白人憎有冇？